(中立牌) 打完大媽牌 可以打150牌

大家依家9深一淺嘅策略都幾成功
好似屯門大媽果日
真係好多淺藍同紅底都支持
除左大媽同雞蟲之外
不論藍黃都支持要趕走媽擾民臭雞

今日聽到藍底地母講
如果班人搞150單程證
佢都會支持
其實我諗呢個都係一個好方向
去撬中立同藍絲支持
因為就算係新移民
佢地都好清楚如果再多新移民
只會分薄佢地福利
對於呢班自私功利嘅廢老同新香港人黎講
都一定係會支持嘅移動

巴打點睇